冇一個地方是必須用安心出行

冇一個地方是必須用安心出行（可以選填資料）！
所以用鬼機裝，不了！假App，不了！
好多黃店守得咁辛苦，有啲花人手時間整登記表，有啲索性唔開晚市，我哋都盡一分力，唔好令人誤以為多人用安心出行。
安心出行不單是私隱問題，而且是大規模監控的雛形，希望香港人真係可以守住，總之就「唔裝」！

推

去戲院
去迪士尼都要

唔係必須